(慎入)今日有個校花俾條港男串

校花外貌描述: 眼大 高鼻 薄唇 可惜係九點十五分身材
個性:mk

港男: 眼細 插蘇鼻 厚唇 160cm身高
個性: 平凡

話說我哋三個上堂一齊坐 個港女上緊堂嗰陣 唔知串條港男同學乜嘢 咁個港男就好興用舉無名指代替舉中指 個港女同學見到佢舉無名指 就講咗句 "你陽痿㗎喎" 之後港男講咗句"對住你啊ma"

閱。

做乜鳩

Moon。

幫你問佢先

好心你咪撚打出黎,以為自己好撚好笑

好耐無睇過

樓主可能一路打字一路笑緊

我都唔係個主角

你又啱喎

點解要踢爆我

咁你又應?

從前有3隻蝦

校花圖呢

有一日 聖誕老人有嘢想同何小姐講
Ho Ho Ho Merry Christmas

你自己嘅經歷就唔好攞出嚟講啦

港男同學為港男爭返啖氣

笑囉屌 關我蛋治咩

連登愈來愈多小學雞
唔知你想點撚樣

你係想表達 唔知你想點撚樣 定 唔知你想點,撚樣

真係好好笑呀

幽默呢樣嘢我真係冇乜
無咩事我返出去先

負皮上一頁

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

應垃圾post係希望你知難而退，唔想你覺得自己真係好好笑，第日又開post咋，傻鳩

明顯樓主就係個毒撚，以為自己好撚型

同條條大路通羅馬都有d 距離

翻去名校secret啦

紅字為重點

九點十五分身材
好撚搞笑

你話點好咪點好囉

唔好再應我啦死弱智

ok

呢個我唔識

有諗過嘅 不過唔想許冠文,子華神,林狗飯碗

呢度無你嘅事啦

自製punchline,好尷尬

讀到咁撚廢

sorry

不了高登

究竟樓主咁廢係先天定後天形成

你係咪覺得最後加個KO會好撚幽默好好笑？
我話你聽
最柒係個KO
好似呀希一樣咁撚肉酸

有

鬧得岩都要屌返人

你最勁

sor law

有冇諗過打打下取消佢

睇到9:15已經負評

樓主唔好理佢地 好撚好笑
快d出多幾篇

唔講咁多

Funny. No reply la

即刻駁嘴

咁多位青 我志在喺而家嘅社會環境下 為大家帶啲歡樂啫 笑下咪算囉 見大部分青嘅comment 都積積埋埋好多怨氣 如果我個post可以做到出氣袋 我會好樂意嘅

識貨

ok I will

有嘅話呢篇神作仲會出咗嚟?

睇到我好尷尬

KO

無理由嘅 你每日起身見到自己個樣都唔識尷尬

九點十五分身材

我都想問

閱

...

弱智唔緊要 不過唔好咁揚俾哂全世界知

搏咀

哦